嘩 屌你老味 搵人救我 嘩屌

係到

見到強巴？